求下你地唔好賴死唔走啦

非想分化或割
拉下一堆,拉下一堆, 搞搞下無晒前線義士, 連割都唔洗割就玩完啦

利申:放核彈都唔割. 但求下你地唔好死都唔走等拉啦

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

輕輕一推